蘋果寫d 唔寫d 又唔講今日幾點邊到出發

大佬呀,做好d 啦, 好多老一輩靠你份報紙